係咪水砲車？

似